Эту плату желательно подключать к 5-6В, хотя вторая(собрали для проверки этого момента) на 12 нормально выдала напряжения первая почемуто выдала больше 3.3 либо просто сгорели микросхемы QUAD SPI.
Можно запитывать просто кабелем micro USB
На новых платах может быть установлен другой кварц и нужно пренастроить тактовые частоты через CubeMX и пересобрать проект. использовать ГИт чтобы МХ не потер важные изменения - их нужно откатывать.

На плате проверил работу с:
1. LCD+touch waveshare, тут тач и дисплей работают на одном SPI и для обращения к тачу после дисплея он перенастраивается и наоборот. Схема подключения будет ниже. Сейчас заупускается режим рисования на экране(тормозной). Экран иногда виснет при отрисовке при работе в отладочном режиме - перезагрузка помогает.
В проекте подключена библиотека от производитея дисплея, все фукнции по работе с ним описаны в файле LCD_GUI по тачскрину LCD_TOUCH
2. RS485( подключал к компу через MOXA UPort RS485-virtual com port но линию А пришлсь подключать к B) также отдельно проверил UART6.
3. UART2 подключал через USB-UART
4. USB пока что подключение происходит как виртуальный ком порт, нужно скачать драйвер от ST
Все UART,RS485,USB проверял путем подключение к терминалу(использовал Terminla 1.9b) на скорость 115200. При нажатии на тач отправлются координаты нажатия во все порты и в юсб это торомозит работу самого тача но наглядно.
при отправке в плату на UART модуль сообщения выводятся на экране.
5. SPI1->SPI4 Подключил друг на друга 1в1. spi1 настроил как мастрер spi4 слейв, через отладку выставляю флаг на отправку и есть буфер приёма - работает, но тк буфер spi_dr 16 битный надо отпраялть 2 байта и пока что 2 байт в посылке кудато девается.

не проверял QUAD SPI FLASH, QUAD SPI RAM, SD card, оптический UART.
UART подключать в соответствии со схемой электрической.

Схема подлючения дисплея:
название на плате диспеля   -     на плате модуля М32, разъема SPI LCD
5V             -----------------  1 LCD VCC нужно 5В(на плате выбирается резисторами R29,R30 L0,L10)
GND            -----------------  2 GND
SCLK           -----------------  7 LCD SPI SCK
MISO           -----------------  9 LCD SPI MISO
MOSI           -----------------  6 LCD SPI MOSI
LCD_CS         -----------------  3 LCD CS
LCD_BL         -----------------  8 LCD LED(сейчас яркость всегда максимальная)
LCD_RST        -----------------  4 LCD RESET
LCD_DC         -----------------  5 LCD DC
TP_BUSY        -----------------  !XP7-3! BTN1 кажется не использую
TP_CS          -----------------  11 TOUCH CS
tp_irq         -----------------  14 TOUCH IRQ

